一人n個 一拳超人入面既絕招名

認真往後跳

一拳

連續普通拳

原子斬

認真活塞式

估到有人會講，所以我講先

普通攻擊

普通兩拳

認真活塞式

認真系列: 屌你老母

暗角黑警拳

認真一拳

認真屎忽攻擊

波羅斯d招先勁！個名超型

正義擒抱

呢兩招

風刃踢